今晚各有各做，不分化，不割席！

[size=6]但你地數埋都唔過百，你地邊夠啲警犬砌，我今朝1點行到9點好攰啊，你俾我瞓醒聽日一齊集人氣先三罷啦

希望各位安全每一個人都好重要！

Up

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

按兵不動

推！

推！！